[黑狗又贏]四川漢心情差扯下國旗踩踏判囚10個月

投錯胎，黑狗咁踢都無事呀

中國庭審公開網近日公布一宗侮辱國旗案件，四川省夾江縣居民吳某因為踩踏國旗，被判處有期徒刑10個月。

案情透露，去年10月5日上午7時許，吳某在上班途中路過夾江縣一家KTV時，突然跳起來將懸掛在路邊的國旗扯下踩踏，隨後帶着國旗揚長而去。有關視頻在微信群、朋友圈廣傳。警方翌日在吳某家中將其抓獲。吳某如實供述自己所犯罪行，並自願簽署認罪認罰具結書。據吳某交代，踩踏國旗是因為心情不好，當時腦子發熱才做出那樣的舉動。

案件今年1月13日開審，吳某當庭認罪，但對量刑10個月有異議，認為太重，稱「要麼判決半年，要麼判決死刑，活着太沒有意義」，但在宣判後表示不上訴。

黑狗: Join US